{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 정동진 엔담모텔"
    },
    "text": "屋上展望台とテラスが利用できます。 またオーシャンビューの客室もご提供いたします。 客室内では調理が不可能であり、入室は15:00で退室は11:00です。 バーベキューは利用できず、幼児を含む人数は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは許可していません。 朝食はトースト、シリアル、牛乳、コーヒー、お茶、ジュース、卵、スープ、お菓子などの無料メニューをご提供しております。利用時間は8:00から10:00までです。 ネットフリックスは全ての客室でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用可能な施設はありますか？",
            "answer": "屋上展望台とテラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室もご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは許可されていますか？",
            "answer": "ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、トースト、シリアル、牛乳、コーヒー、お茶、ジュース、卵、スープ、お菓子などの無料メニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は8:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 347
    }
}